支持國安法：每分鐘194人簽名

反國安法：每分鐘0人簽名 無遊行 無反對聲音

【民情洶湧？】
建制跨政黨組成的
香港各界撐國安法聯合陣線
再發起網上聯署
反對外國干預香港事務
記者會早上11時舉行
網頁顯示截止傍晚
已經收到超過8萬聯署
平均每分鐘由194人簽名

#上次撐國安法聯署有292萬人簽名
#今次會否破紀錄

樓主知唔知要維持一個網站被中宣部襲擊底下正常運作，要幾多人力物力🙂